有冇2000年出世嘅人好想自己可以99年出世

如題

垃圾00後返屋企做功課啦 仲上連登